\soultionSection

Изначально нужно скопировать один экземпляр, чтобы одновременно копировать на обоих ксероксах. После этого для печати трех экземпляров необходимо 2 минуты. Получается, что для печати $n - 1$ копий необходимо затратить $(n - 1) // 3 * 2$ минут в случае, если $n - 1$ делится на 3. В случае остатка от деления на 3, равному $k$, необходимо дополнительно потратить $k$ минут. Таким образом, итоговая формула выглядит, как $1 + (n - 1) // 3 * 2 + (n - 1) \% 3$. 

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource